Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна
*****
Деструктуризація - це поділ складної структури на менші частини. Переважно, в ролі складної структури виступає масив або об'єкт. Деструктуризація допомагає зручно та ефективно отримувати доступ до окремих елементів даних і спрощує написання коду.